“回家吧 漢漢”武漢沒事兒

官方對外稱愛滋針可以治愈 已有成功案例
漢漢可以回家了